好想做拆彈專家，點入行？

【15:55】現場傳出「嘭」一聲巨響，拆彈專家已經將迫擊炮引爆
【15:50】阿公角街來回線封閉，拆彈專家準備引爆
【14:50】爆炸品處理課一名外籍拆彈專家，落水檢視迫擊炮的情況。
【14:40】爆炸品處理課人員，垂繩索落河量度水深，稍後會派員落水，預計下午4點，待附近學校放學後即場引爆。

馬鞍山梅子林路富安花園對開行人橋底，今早10時許，有地盤工人發現河床有1呎多長疑似迫擊炮彈，警方接報封鎖附近一帶，等待爆炸品處理課到場處理，消防則在場戒備。

據報案人古先生表示，他是附近中電地盤工人，開工放工都會經過該條行人天橋，其實在上周三(6日)行過天橋時，已發現橋底河床有頪似炮彈物體，今晨約8時，警員到梅子林路與亞公角街交界「抄牌」，他遂向警員表示發現疑似炮彈，警員到場查看，因水漲未能確定，直至9時許折返再查看，相信為炮彈物體，遂召來消防及爆炸品處理課到場。警員隨即封鎖梅子林路所有行人通道，行人不准進入有關範圍。

加入警隊先

識得自己整嗰炸彈出嚟 最低門檻 想知再講

拆彈專家平日冇炸彈拆 咁會有咩做

識唔識自己整炸彈啊

研發武器

拆彈唔係你想做就做，係由個天決定

利申：小弟正是劉華

自己買套劉華拆彈專家睇啦

幫我含撚

用生命保護生命

一係爆 一係唔爆 二分一機會

由拆彈新手做起

首先要去同啲馬騮仔浸溫泉先

直接過中東

首先要識整炸彈

努力讀書 做整容醫生